班犬想將爆眼事件老屈成示威者做既，代表咩？

自推十次

九

第八次

推

七次

六

五次

四

三次

二